{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "영월공원"
    },
    "text": " 迎月公園 (영월공원)\\n\n驪州大橋の進入路の右側にある。 驪州大橋前の上里交差点から川辺遊園地側に100mほど行けば、南漢江の川辺に位置した 「迎月楼」が出てくる。  迎月公園はまさにこの 迎月楼を中心に造成された近隣公園だ。公園の中には 迎月楼が位置した馬岩がある。 驪州で景観が最も美しいところで、対岸の千年古刹神勒寺をはじめ、南漢江を挟んで広がる優れた自然景観が一望できる。  迎月楼の下には顕忠塔、驪州倉里三層石塔、驪州下里三層石塔がある。 その他に噴水広場、福祉会館、遊歩道などがあり、2005年2月 迎月楼に景観照明を設置し、夜にも南漢江を眺望することができる。明成皇后 生家(京畿有形文化財46)、英陵(史跡195))、 迎月公園、神勒寺、木芽博物館、高達寺跡、婆娑城地をつなぐ観光コースが開発されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "迎月公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "迎月公園は驪州大橋の進入路の右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "迎月公園の中には何がありますか？",
            "answer": "迎月公園の中には噴水広場、福祉会館、遊歩道などがあります。"
        },
        {
            "question": "迎月楼はどこにありますか？",
            "answer": "迎月楼は迎月公園の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "迎月楼の下には何がありますか？",
            "answer": "迎月楼の下には顕忠塔、驪州倉里三層石塔、驪州下里三層石塔があります。"
        },
        {
            "question": "迎月公園からはどのような景観が一望できますか？",
            "answer": "迎月公園からは対岸の千年古刹神勒寺をはじめ、南漢江を挟んで広がる優れた自然景観が一望できます。"
        },
        {
            "question": "迎月楼には何の設備がありますか？",
            "answer": "迎月楼には景観照明が設置されており、夜にも南漢江を眺望することができます。"
        },
        {
            "question": "迎月公園周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "迎月公園周辺には明成皇后 生家、英陵、神勒寺、木芽博物館、高達寺跡、婆娑城地などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "迎月公園は何時に開園しますか？",
            "answer": "迎月公園は早朝から開園しています。具体的な開園時間については公式ウェブサイトをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "迎月公園には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、迎月公園には駐車場があります。駐車料金や台数については公式ウェブサイトをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "迎月公園で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "迎月公園では噴水広場での散策や遊歩道を楽しむことができます。また、景色の良い迎月楼からの眺めもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 417
    }
}